希望你地唔好再逼害毒燃！

其實app台d人毒過我地好多，幾百蚊一次又一次咁去抽張卡 真係毒到咁，課咁多錢 到時咪又係棄坑 就算唔棄 營運收皮 課既野都係冇曬 我地買figure同bd最少有實體丫，佢地咩都冇

app台班友肝個排名同活動 又多過我地睇番既時間，為既又係一張卡同威d

你地要發泄 見到街邊既人玩手機驚就一野拍佢地部手機落地下，再大聲講 唔好咁毒啦 佢地一定會感受到你地既用心良苦，再用行動報答你地

咪又係死毒撚

樓豬 敢言敢說 厲害！

毒撚冇人權

打機買skin買野 其實都等同毒燃

要燒 燒埋遊戲台

為動物台一眾兄弟平反

小心俾狗咬

不怕 我不入地獄誰入地獄

第一句認同

抽卡就好似吸毒 係差在合法

係

fgo狗

樓主等比人咬死

咬撚死你

驚你地咩 毒燃何罪之有 犯罪率低又刺激消費

系

點睇一有毒撚犯罪就比人標籤睇動畫令人犯罪

屈得就屈 冇睇動畫咪睇漫畫LO 都冇咪打機

D警察同記者冇野好寫就 懶呢樣懶果樣架啦

毒撚呼吸空氣,呼吸空氣都係毒撚

溫室效應都係毒燃呼出太多二氧化碳

比幾千蚊去抽卡...但只可以打飛機

買隻膠公仔返黎都話可以射下精

你地d膠bd會變黃會壞
我地油王d0同1可以永恆存在